17/18 學年non jupas & 副學士專區 （71）最後最後

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group
[/quote]

ITC
AIS

我得3.2x咋

仲未讀到上ive?

真係等上刑台

仲收到offer既巴絲記得講聲

Ais =乞食科

Ais

咁未去樹中讀一年lor反正過3.2就唔洗錢
進可攻退可守
但尋去完開學禮已經想quit...

其實hkcc engine，
想升hku/ust細電
要幾多gpa先拎到conditional offer?

一邊聽佢癈up一邊眼濕濕

咩事

offer神

呢句平講笑平認真如果gap完下年都冇就要讀樹中3年樹中冇year entry 但今年入去如果可以再用asso result報多次non jupas試下in好d睇下有冇offer 就算都係冇咁都唔洗哂1年

City MC TVB
Bu IJ

Offer god

Cityu mc
Bu pra

我想問下有咩social science 科係唔乞食架？

巴打 一齊加油

AIS唔好唔記得我...
我知我有個sem衰咗但之後喺第三個sem好努力追返
求下俾個offer我啦

Cityu bse 派曬offer?

AIS = Bachelor of Social Sciences in Asian and International Studies (BSSASIS)

社會科學學士(亞洲及國際研究)

連可以做咩工都唔知
真係Good luck

留名下年再戰

Cityu offer god

召喚rinillya巴打

咩工都要人既，最緊要知自己想追求咩姐

AIS 快啦

等緊

Ais 收80個 上次有人話reg77個 依到有兩個人收到 得一個人放返出黎。。。
1個位 good luck

真係跟佢個網而決定收幾多架咩
有d科收好少
得個25個 10個 咁樣咪無咩機？
有無解答下

今日收到ais 既巴打請問你地讀咩科 gpa幾多？

我唔係Admin答唔到你
但佢個網寫左咁多個位應該都係收咁多掛
畢竟係Ugc 應該有限制？

第一次用tg 我睇唔到你電話姐係我應該唔識你？

你fd咩科？

City offer god
Bu offer god

波台 我想搵你
同你遇到一樣問題
都係有summer sem
明明31/08先reg day
尋日睇到狀態： offer has lapsed

City un咗我

邊科

你邊間？

射左個offer落海，要去鯨大反思一年
btw,ou果 grade係咪唔撚睇？
因為我sem 4考得唔好

因為我有poly offer了

cccu文科 3.41

同埋岩岩已經放左lingu hist 想要既巴絲 希望你地接到

Ais I m here

巴打收到我都未收到

CityU IM E&F offer God
PolyU ITC offer God

Offer God
求你賜offer俾我

Ais ppp應該收皮了吧

Ieen同seem

支持香港建國讀完呢啲乜乜studies咪可以去大使館做

我2科offer都係乜乜studies 不歸路啊

好聽D講咪有八大degree 讀
難聽D講咪 2,3 年後等GG

起碼可以手揸degree做個文員仔

不過有degree 讀 好過咩都冇 lo

ppp offer god

office 收工

想問吓各位師兄 non-jupas報u 係咪dse中英一定要3左先會有機會升得翻u?無論你gpa幾高都好？

お願いします

英文最好有三, 無就要報ielts

今日quit 左BU gis 希望大家接到

我冇3 亦都冇ielts

當然啦 最好有啦 分唔會厭多

無論幾乞食科都係Degree 人工待遇點都好過asso high dip掛

共產黨黨主席/國防部部長/美國總統

鍵國

同志們你好
主席好
大家辛苦了
為人民服務

夠鐘死心了

巴打會唔會gap year

Cityu im 你在哪

出年再黎過啦
想問下cie top up讀唔讀得過?

ITC已被收皮

應該接到巴打個offer 但我都放左

Un佐？ 我仲未上去睇

啱啱6點幾收到city call，比左as2 econ offer 我😭😭😭咁都等到

未un 但喺問咗之後佢話我個分唔夠高所以呢round冇揀到我
btw唔知佢講呢round係乜意思
唉 心都涼一截

有冇gap year巴打
唔想讀speed

介唔介意講下cgap

6點都有..

真係！！！我已經放棄左好耐😭呢個電話已經打過三次，但係我已經費事聽，到佢打第四次來，好彩我聽左😭居然有我份

3442頭？

係， 3442 9094

巴打你gpa幾多 我都想知我係咪好低

唉 究竟係咪唔係讀soc sci既人走去報soc sci科搞到爆撚晒煲

Ppp ais 上年過3都收

香港乜柒都無 唔似人地個個國家都有大使館外交部

今年都有收啊 上面有既絲講過 不過係社科人

點解呀 我3.2. No offer

city個status仲係under review, 其實仲有冇機

我3.3x都冇
唯有讀CIE Top up算
老豆差唔多退休等唔到多一年

im god

我3.42都無呀

師兄有咩打算

咩offer都冇？

唔會掛，今年有人唔過三都有ppp offer喎。

乜柒都無 諗住gap year 做一年野 下年再報

下.....咩stream呀？

politics，佢asso係social science 入面既。

不過都係放棄啦我 都最尾兩日 可以話冇晒機會了

佢interview好好架？

唔識佢，但傳到好恆，我諗應該係interview兼有推薦信兼有intern經驗。

non jupas係好講運氣，毫無準則，尤其報City，你太高gpa報反而唔收你，因為知你一定reject offer。

唔好放棄啊！！我都係今日先收到，真係未到最後一刻都未知結果

食屎啦 我asso讀 政政 揀politics 都無

兩年 等左兩年乜柒都無 黑撚到

Ching gpa幾多？
我都等緊 明明我見咁多人reject都派唔到我..

3.2

佢都唔知係咪亂揀 只怪自己黑仔

我gap左一年 等左兩年都唔知點面對屋企人

我明你感受，但你應該報自資讀左佢先…

巴打希望你聽日就收到offer

我3.58都無

有同學仲等緊，希望佢接到

asso政政too 師兄加油

Jump了

一齊收offer

承你貴言

想問各位巴打
我黎緊呢年讀恒管
想問下下年non jupas可唔可以用返asso成績報?

應該當 tran u

有無巴絲打知道如果edu trans poly city eg AIS 咁 gpa要幾多

Cccu 社科 3.35冇份

唔想入edu但係得又驚gap佐都係無自己想要既offer

唔係掛

我低過你 我都收皮先

我都係

巴打你入佐edu？咩科先 我果科要讀5年喎

呢幾日有冇人收到bom

咁我又冇咁慘.... 我入自資兩年啫

我放棄佐個自資
依家諗諗下我都唔知點撚解自己要reject佢 去揀個5年既ugc 我好想快啲讀完書

因為我見到5年 仲要edu都想死 倒不如試下用self fin成績黎trans u

我都係諗住用self fin成績黎tran 只係唔知咩成績先收 asso成績麻麻地 所以無ugc offer

諗起都覺得大壓力 巴打讀邊？

讀通識 你呢巴打
諗住開學就摺埋
反正都係辛苦一個sem就知有無機

咁我可能見過你 呢位讀通識既巴打

讀7年 25FG

City唔收我 疊埋心水讀埋大

一樣bor....

唔好再提我喇

真心咩 我咩camp都無join

無野嘅 我d fd都係讀到yr2之後tran u

突然覺得有希望
咩科trans咩科 咩gpa

我見camp都有唔少non ju 通識 以為見過你

佢讀ict嘅 yr2 tran左過去city
gpa大約3.6左右啦
佢係最近呢幾排先收到
ugc tran ugc嘅成功例子

得sf offer所以有d灰所以無join到個ocamp

加油啦巴打 一齊努力tran u

好勵志 我一定要拎高gpa trans走

生命滿希望

希望可以成為果萬分之一 一齊加油

放假好悶?

Self fin 其實tran u 容易過 ugc to ugc 好多的
所以有希望嫁

3.56 上年有其他水泡科offer 但發現原來真係唔岩讀 同埋呢科讀唔黎

所以今年報果陣當gap year 咁報

IM求下你派offer俾我
真係好想讀呢科

同求

好希望做到同學，雖然就開學，但可能有奇蹟架！加油

身邊全部人都收到ugc offer
嗰種感覺好難受 好後悔自己唔努力讀書

加油啦
我下星期一開 Sem

其實之前我放左yr2出黎，唔知有無人接到

offer god

i know that feel bro

year1的話我都肯啊 但city唔肯

3.56都冇mc

各位想gap year既巴打
如果想揾班戰友傾下戰略
抑或想得到少少心靈上既安慰
我地有個telegram group
希望大家下年一齊拎到ugc offer

CityU IM E&F offer God
PolyU ITC offer God

一日未reject一日都唔放棄

BU offer
有offer戒丁一個月食素一個月

第二年就報埋自資，貴少少都要認命

啱啊 邊Non jupas邊sf 雙邊投注

有冇巴打成功由sf tran番ugc架

31號最後一煲，求offer神

巴打
我應該同你同一科
你之前係讀咩？

最後一日
Offer god

Offergod

ais早兩年係水泡
呢兩年收好高下
個個都3.4,3.5

sf ls都有offer
但我last sem炒左科
都射埋個offer落海
早兩日問佢仲有冇位，佢話收哂人
得番鯨大收留

PPP谷黎既

比查理叔叔巴打fake左 sorry

我等埋今日 今日都無就真放棄

一齊加油

最後兩日

Ais offer god大展神威啦唔該

im offer god求你俾我啦

我依家除佐等AIS亂派等都唔知等咩好
Itc又收皮 ELTM又收皮

Cityu offer god
Bu offer god

得閒丫嘛

IM offer已經派曬
完

又知？

Ais求求你

你試下打去admission問下

派哂既意思，包括reject個啲offer? as1同2都係?

係 如果有人再reject先有得派 唉

琴日先搞完year1入學手續
好驚Add唔到想讀既科
好驚sem1就唔夠credit

you grade la

幾時收到offer？我前兩日收到但仲未知幾時去搞入學手續

報左sf

巴打讀邊間？

Molamola

感覺上今日都係冇

但admission一定咁答嫁喎🙈 管方答案

識人呢幾日有Bu econ定finance offer

咁可以點 都係等到完場

有冇check email

開左學無offer派

想問下中文lv 2，想報中文igcse，咁igcse有兩種，London Examinations, Edexcel 同Cambridge International Examinations，要報non-jupas應該要報邊隻？

有 識人開學先收到linguistics as1

機會微到

未grad 呀

但sf學費好貴 窮撚負擔唔到

遲黎好過無到嘛巴打

恭喜!

City MC tvb
Bu ij cj
不絕望

今日又一個oday city college of business

Under review

Enf

BU 你係咪有in?

其實9月4都開學
今日都8月31號 ，office又就黎夠鐘收工
姐係得返聽日
完了吧

琴日收offer
感謝offer god

City U offer god
BU offer god

致等緊ais既人
AIS2030呢科Reg左既情況
自己諗下仲有冇機會啦
加油

明白既

姐係得返4個位？

第一次亦係最後一次拜offer god

CityU IM
CityU TVB MC
Offer God

等埋聽日就死心

City IM offer god

完全冇聽過派offer lu

CityU IM offer God
PolyU ITC offer God

聽日應該un人了

好過佢hold住唔un啦 俾假希望人

Un曬

巴打咩科？

仲係ur緊
快D un我啦

CU 仲係Application under consideration
快D unsuccessful啦

E&F已UN

係時候入速大

我係Cambridge

後悔當初心頭高無揀速大

有冇巴打嚟緊會讀恆管

london同cambridge都可以，只不過london遲過cambridge出成績，而london比cmabridge易d

邊個系？

CU Engineering Year 1 Offer
Offer God

CityU offer god

恭喜！希望我都有luck

有邊個唔喺諗住升上去吖 只不過真喺生不逢時 3.3UP再唔係安全線

死心了 被non jupas 折磨左咁耐
點都好感謝gpa god 丶offer god
睇下下年再申唔申請non jupas

巴打你都gap year

你個巴打扮野

咩

繼續招cityu ppp pm巴絲相認

其實點睇

我都想知

cohort 2017

bssu2=as2
bssu3=as1

仲有4個位

唔係呀 本身讀緊自資

巴打讀緊邊間自資？ 用asso定自資成績報？

這些機會

用自資成績報 不過失敗左

有冇人幫手睇下im係點

City?

BBAU2 IFMG 2017 71
BBAU3 IFMG 2017 8

好似係 唔知我個frd有冇搵錯

71係year 3?

唔識睇求解

au3 year3
au2 year2

有無收到interview? 其實讀自資可唔可以照用番asso成績報？

AS2仲有兩個位

可以

asso同自資兩個成績都upload定淨係upload asso嘅成績好啲？

有interview,你可以照用asso gpa 報

我淨係用自資gpa 報

想知HKCC IT CGPA 3.5左右 有冇可能入到UST

咁as1呢？

真心仲有位咩

Bu gis offer god
Cityu ppp offer god
最後一日啦

依家有3萬資助呀

Ou都有3皮？

stephen如果唔收我既話請你聽日un咗我

其實都預左冇架啦

係city阿

有呀

非8大有,OU係咪8大
hku cu polyu ust city bu lingu edu ou??

唔想讀ou

係時候拜定出年
polyu bse offer god
cityu bse offer god

利申 year1冇想要既offer

黎緊下年第一次報non jupas 我會努力爆上去
比我拎到offer 呀

拜定下年offer god

想問如果報hku ba, cgpa~3.6有冇機?

拜定先
幾時會開18/19

今年最後一次拜OFFER GOD. 我真係好想讀書

我仲未un，希望offer god最後關頭可以保佑我啦

好撚on9... city仲係under review polyu仲係being considered

最後一次offer god

今日仲有冇得報SF
3.43 no offer

City psy

最後一日

最後一日 都知冇望
不過都係多謝offer god 我下年會再黎過

仲係pending decision ......

im offer god

下年再會大家！

下年再戰啦 不過會博埋sf

下年再會

Ou

用番ou成績報non jup
即使果邊好都冇撚用？

同問 我想知ppp pm/ppp

我asso 2.x，去到ou 3.x
已trans

巴打你係咩科

巴打TRANS咩科

year2報嘅話最少都要3.75左右先穩陣wor

有冇外國想回流既人

City仲under review做乜9呀

今次應該係最係留意啦，由post20幾到以家，心情大起大落，開頭有3.6對自己都幾有信心，就算入唔到想入科至少都入到水包啦，點知 咩offer 都冇，已經冇心機考，sem4之後得3.48,喊又喊過，係八月尾已經接受現實重整心情，諗後路，但係8月30號果日個天又比左個假希望我，city某科打黎叫我再upload 成績表，話揀緊人，係我最想讀果科，本身已經full左係有人前一日放岀黎，但最係個位都係比左等二個 知道個一刻係爆喊，係咁問個天做咩比假希望我，到呢日我又收捨好心情，諗返呢兩年我做過d咩，((我本身已諗好今年考ielts ，之後一直去working holiday 渡過，唔再玩non jupas 呢個遊戲)) ，我覺得如果自己下年唔再黎多次，係浪費左自己兩年時間同家人的10萬，我覺得自己好冇用，所以決定下年一定要入到， ，各位gap year巴打千期唔好放棄，就算下年大人一年(好介意 )都好，係呢一年做d有意義嘅野，你嘅經驗經歷就比佢地多一年，好好plan下做咩，要想信個天比你嘅係對你最好嘅安排，以家我地唔覺只係我地短視，千其唔好頹左，下年見

fighting!

gap year既，下年一定得

呢兩科都係ppp core

屌垃圾imgur show 唔到圖
POL3107 comparative politics ava:3 cap:120
POL3108 international relations ava:6 cap:120
呢兩科都係core
利申: politics stream

as2:41
as1:5

好似係

你點睇

最後一拜
City ppp year 1 entry offer god
Cu GPA year 1 entry offer god

朋友琴日收到poly nursing yr1 offer

Cityu mkt offer god
Last hope

我sosci果邊
係咪冇撚用

City IM offer god
求下你

City u mc offer god
最後希望

禁details

即係full左？

想問ppp un左人未 我仲係under review

以為淨係得我一個高gpa但入唔到u
睇住身邊gpa低過自己既fd都入到u, 真係唔知自己衰咩
有幾多人係year 3 仲諗住報non jupas架

我仲係waiting list

咩stream? 就5點

Politics

你呢

Housing

完了

可以
其實主要睇interview

大約3.5掛
可以報幾間，interview最緊要有信心
我讀恒管gpa有3.7x, 但interview太緊張都無offer, 隔離個fd講嘢正常夠淡定，gpa3.6 都入到

CU Poly Offer god

居然未un 明知都唔會派比我

派哂offer la

今年冇乜人drop mkt

thei

Im 皮已收

頭先有個電話打嚟 即刻跑出去聽 點知係乜乜beauty
Offer god啊

why?

我成日都係大眾銀行

今日唔係最後一日咩？

唔係聽朝先係最後一日咩

ITC已un

一係就係聽完即cut我線果d

唉我唔上去睇喇

Ais屌你咩 想點呀

佢又唔鬼un

但佢aims個到 full左未

仲會派咩 已經唔理佢翻緊工了

Bu socsci year1 升 year 1派到落3.3 3.4

cityu Chinese and history(heritage stream)由interview放左我入waiting list……

有冇人已經un左⁇

重係waiting list

有冇人可以幫手睇下city yr1 enf仲有冇位？

true

N賤終於un晒

快D un 我啦ais mc cm nm

應該就無啦，我早兩日收offer聽日reg day

我中文stream都係

有冇人知報hku 既話,如果佢要求考ielts,係要幾多月前考?

同問如果dse考番lv3係咪都ok
for engine

巴打yr幾 yr2 keep住高gpa係咪會有interview機會
利申 恒管

上左岸 但想幫下答問題 入唔入得

Poly 無左edit 制！！
係咪無左edit制代表 之後會有offer ?
聽人講傳統上 無edit= 有offer ?

Status:
Not successful

Ais快d un左我算啦好嗎

快啲un我好唔好AIS同history

IM唔好un我呀！！！我想讀啊

我都係。。。reject 曬d offer 背水一戰 hku 點知收左皮
利申GPA > 3.5

會唔會考慮埋sem4成績
之前追post見到hku ba收生標準好飄忽

Not successful 完

POLY CONSIDER 左8個月冇EMAIL 冇INTERVIEW

終於UN 左我

反間最冇機入的中大就仲CONSIDERATION ,

祝GAP YEAR 的你地好運,

我入去讀1年TOP UP GRAD 就算

最後祝admission office 班撚樣死全家, 阿門

比一皮攬住個水泡

入得 成功案例喎
無任歡迎

Ais 想點呀

你唔係收唔到offer係reject晒姐

其實3.5 咁上下都應該有interview
我year3 喇， 好後悔year1無報到
year2 果陣對自己太有信心淨係報左兩科， 結果全部都無offer

+1, 即係咁, 入waiting list 都email 句.... 唔好曬人D 時間.

有D 中高GPA 但又因為唔夠早報， up太多野呢啲潛規則冇offer....

多數都係四月派offer等你用sem4成績去meet

Quit CityU 按完AIMS withdrawal 之後點 ？
等office果邊process ?
有無巴絲退過 ？

祝各位有offer

fighting

撐住九月頭一星期

頂住頂住

希望會係我接到

其實city派到幾時？ 唔係4號咩？ 真心想知

聽說試過有人wk1先收到

9號，因為我ppp係waiting，佢話如果9號冇就係un了

AIS一係快啲俾我一係快啲un我
等到好攰

再次召集
依到有冇讀POLY BICS既同學仔啊

我ppp都係waiting 但佢話4號

Me2..

個topic叫乜春nonjupas
根本全部都係asshole仔嚟
直接叫走後門討論就得啦
免得比班考ib/gceal嘅考生誤入

你地所指既佢係admission既人？
你地打去問？

我係program choice嗰到有個類似notice嘅野到睇到
話4號都無就係無

搵唔到programme choice呢舊野既

係呀 佢封野寫住 4號收唔到可視為unsuccessful

即係4號都仲會派啦

im有冇人quit

巴打唔系去嶺南咩？定系我記錯？

Cityu mc offer god

原來我睇錯，我都係4號

我後尾收左poly offer，就去左poly了 你讀bics的嗎?

唔系，不過巴打真系好運臨尾收甘多

同求
不過算啦 星期一已經開學 巴打共勉之

offer神顯靈 31號收到電話

都係
SAT報

有冇人知early round 報同main round 先報分別大唔大

哩個係㩒waiting list時寫? 定係打電話問?

請問收到咩電話?

竟然

拎到offer記得填data base

拎完im嗰啲唔啲人唔填

我yr1 gpa都高但冇interview你yr2報果兩科係收開高gpa？始終驚因爲係sf所以高gpa都冇用咁

開學前上一上黎

仲waiting list

聽日就un架啦我諗
Ais仲係under review

我已經做好心理準備

想問下多吾多人non-jupas報既科同原本自己讀既科完全無關係，小弟今年asso year 1物流。遲下想駁上大學讀幼教

機會微 加上要由yr1開始讀
你畢業都爆煲啦

痴線仲有咁多人求offer
見到都心痛

見屋企人日日幫我求神拜佛，都想我有個offer有大學讀，有時候見到真系好心痛。我CGPA3.64今年都無，gap year咪更加無機。諗到不如老老實實返工，又覺得自己辛苦左兩年好唔抵。offer god9月6之前比次機會黎

多謝巴打鼓勵，但都希望今年有

祝各位asshole仔今年無offer
gap一年再試過走後門啦

系你老母

咩CC同科3.64都冇?

im求你唔好un我 好想要個機會啊

咩事大仇口，反彈你老母

你中文唔合格定第一日上連登?
系你老母

並祝各位將會收到offer

3442字頭嘅電話

好想入返CITY CM呀
呢個唔睇GPA既科到底應該點努力先入到

完

係咩科

同問咩科？

下年再戰
想問下推薦信係咪咁重要？有冇巴打絲打冇推薦信都入到？

AIS offer God find me tmr

有

但有信好過冇

你依家讀緊？

多謝提點，下次會改返用“係”

多謝祝福

加油呀各位！
自己收左幾個offer
但身邊都有朋友一個都收唔到
真係睇見都好心痛
撐住呀！

同問

Gap year 人士在此拜一拜下年中大offer

訓前拜拜ais

大不了gap year一年，唔好將負面既野無限放大，向好果方面諗
撐住呀！！

利申:7月俾poly un左，曾經sad到顛左，但過多一兩個星期收到HKU UST offer

CityU IM offer God

最後一次上黎拜

中大仲未reject我係咩玩法

Thanks 🙏🏻

今日真係最後一日 跪求offer god做個好心

我hkcc yr2
我可唔可以同時報yr1/2 entry?

同埋yr1收yr2會唔會收低啲？

IM offer god！！！

勵志

隔左耐唔知點開口問professor拎

其實係係咪真係仲會派?🙈

巴打咩gpa?

自己今日收到offer或者有朋友今日收到的巴絲打，唔好唔記得要同大家分享下

CityU im offer god

CityU im offer god

今日十點收到city中文 as1 offer
利申 3.6尾 不過中文呢科黎講gpa冇咩意思

多謝好人有好報

你year幾？

工程科2.7有咩選擇
讀完asso gap一年考多次DSE點睇？
利申搵到嘢做 想拎返個degree

cgpa 3.7

15 DSE 19分
如果我2018 retake到21-22分 JUPAS有無機

唔介意25先fg
出嚟做嘢先知好介意人話我asso仔

巴打邊間cc asso year幾？

有冇人仲收到offer ar

其實ais仲會唔會派

求Cityu IM offer god拯救我

好似話有人quit左

其實佢會唔會收唔夠人就算

可能會

有得返就知足啦

city office 唔係話派到15號 真係無先無咩？

眾說紛紜

恭喜巴打

gap year

hkcc

多謝 仲諗緊讀唔讀 畢竟想讀中文

真的嗎? 幾打電話問的嗎?

我朋友打過上office問 佢話全部department都 15號最後

咁佢又寫4號

又話wk1最後嘅

city reg科最後好似係11號

Ais仲under review條毛咩

仲等緊ais巴絲仲有希望
我岩岩放左ais offer
祝大家收到

好

冇人放im offer

有冇人睇到cityU yr1 enf咩情況呀

都係岩岩收到先放？

offer god屌你啦 拜你有咩用

希望真係啦

連isem都唔收

完全冇聽過有人收到呢科offer

好早(4月頭)就收到啦，又少n手飯放出嚟
所以好似無乜消息咁

City 求下你

求你俾im offer我

AIS year1 un咗我

估唔到冇人會放呢科

咦 Un人啦開始？

City cm 已un
利申冇In 過

ba un左 bas仲未

City tvb god

ppp同Chinese and history(heritage) un左人未？
因為我見到有啲科開始un人
我而家2科仲係waiting list

我上年讀IVE HD SOFTWARE ENGINE 3.66
今年收到POLY OFFER但係無CM OFFER

下年會再戰嗎
不如交流下心得

點解city重未un我，唔想再要假希望

material都未un我

Poly bics city history 如果我下年用自資黎揾你希望你理下我

im offer god求你派俾我

呢到係咪淨係for asso人問non jupas既野
因為我想問下trans u既野 但又唔知可唔可以係到問

詳情請參考#449

Ais offer god

今朝十一點接到Ais offer

Gpa?

3.22

3.32既我又係冇份

收到Ais

請問你係幾多gpa
用sms同email通知你？

打電話 cgpa 3.35

你地本身讀咩科架

Cccu 社科

希望你今年入！

一日未un一日仲有希望

上面有3.22既收到 你又係3.35
究竟點派

社科？

仲以為有im

一日未un重有希望
我都係Cccu 社科

係啊 cccu

我啱啱quit左ais 去ppp

爸打們加油

Ppp仲派緊？

im無左聲氣，still on waiting list，又話after 4Sep may consider as unsuccessful，又唔真係un我，假希望

大家下年見

幫親友問 親友係廣州中山大學讀 如果想tran番黎香港讀u 係咪都係經non jupas？

不如勤力啲搏出國啦，外國啲研究所支那人仲吃香

Offer god拜你有乜撚野用

岩屌你老母3.22都有 叫我呢啲3.42既情何以堪

Ais 3.0幾都有人有offer

Cccu?

我呢啲cccu文科3.3x AIS係咪收得皮

又一日
今日都有派過 冇啦冇啦

Ais你可唔可以唔小心咁派佐俾我？

同埋想問係咩stream

想問有冇人或身邊有朋友sem1轉到轉到科，而家讀緊文科，想轉去hm，假如sem1完左又成功apply 轉去hm，咁hm sem1啲野係咪要再讀，係既話幾時讀番
利申：Hkcc fm

今年city同poly 9月底就有得報non jupas?

Ais可唔可以帶埋我走

想問CU NONJUPAS有得報幾多個CHOICE?

dse英文2左 想入HKU/CU 考ielts要攞幾分

6.5 la

under review咗咁耐，而家Ais仲有冇位架？

今日有派過

想問報完 會唔會早d收你 比你由sem.b開始讀？ 定係照舊統一deadline

早d睇你個申請囉

想問下cccu文科丁想入返city es或者ais既話gpa係咪起碼3.3先穩
見有人3.0x加ielts 6有ais offer
唔係當水泡 真心想入ais

今年Ais 3.3都炆水文科最好3.4up

IM offer god

唔係岩岩收到ais
不過岩岩收到其他科offer

congratulations

Hku.' 7

有埋ielts成績會唔會好啲

如果轉到係要讀翻晒hm sem1讀嘅嘢 可能你每個sem都要讀多科+summer讀

hku要6.5
cu 6就夠

想問下jupas 收到lingu translate offer,但依家讀緊city jupas asso surveying year2 gpa3.0x ，究竟應該take lingu offer 定摶下年non jupas, 但3 頭gpa 係咪好難報non related degree, lingu year 2 entry 有無機? or others
利申中5英4 ielts 7

Hku社科要7

translate 同 surveying 兩科牛狗唔搭馬咀喎
睇你邊樣興趣大d囉

lingu係degree,surveying係asso 地獄，但lingu 就業麻麻，其實依家係想知3.頭non jupas 去non related degree 係咪好難入?

巴打剛收到ling u offer？正常唔系開學啦咩？仲有時間選擇？

其實我係rej 左，但星期六問過話仲有 rej完又覺得有hall住好正唔想捱多年，又唔知

其實我係rej 左，但星期六問過話仲有 rej完又覺得有hall住好正唔想捱多年，又唔知下年non jupas 3.頭入non related degree 係咪難因為本科競爭大，怕下年咩都無，無書讀

有無過來人non related degree 低gpa可以答下我

non jupas 3.0x 入 related degree 已經難
non related degree 就難上加難
如果無咩信心又只係想求個degree
lingu啦 再者如果你asso讀完都入唔到u
咁就變雙失

jupas asso 無禁派grade 手緊d 3.0x 已經叫中中地好 但出面好似唔會禁睇 中5英4 ielts 7 都無幫助?

會唔會係我冇考ielts所以ais唔收我
英文有3

問下professor/師兄啦 每科收人既門檻都唔同

prof 話升本科無咩機ga la

related degree ma

依家year2? 會唔會今個sem爆到好高分追番

要平均2sem 3.58 先去到3.3 3.58 year 1黎講已經算係第二第三名

有幾多個奇蹟可以爆到禁多 加上今年有fyp

prof 都講到咁白 巴打死左條心
拿拿林去lingu啦

non jupas 真係無機

講過好多次啦
nonjupas(ib,gce,etc.)係有機
無機嘅係走後門

屌，你煩唔煩d degree 仔寸77

後走門入到大學咪得

係想睇埋non related degree 係點姐

想問 LingU 中文文學士or 文學士往年 GPA 收幾多？
小弟剛過了hkcc aa(文科副學士) asso year 1，兩個 sem 都係 3.0

3.5以上先有機call in

Ais/ppp派我一世唔打j同戒脂

賭

ppp un咗了

我仲under review... 你咩steam

politics

2都收架

唔該

Un 撚咗+1
過排再報nonjupas 我屌晒八大你地老母

有無收到offer

一早有

un +1

我都un左

你地要加油
今年真係唔得既就下年
最多呢年返下工拎下多d經驗
只要你信 總有機會
有心唔怕遲

Chinese and history (heritage)而家係waiting list....有冇人un左？？

唔使抱希望啦 準備UN

我仲有4科waiting list

羨慕你 我記得同你一齊求過offer 我就乜柒都無

冇 但cgpa低過我既有

咁大件事
咁可以死咗條心

巴打有心唔怕遲，要加油

我加油都無用啦 根本都抽獎既
有人低過我都有offer

我琴日先收到ais offer 開心到傻左

你幾多cgpa

方唔方便留個tg. 我都係琴日收到

3.46

ok.id: heyono

+1 我都中意ais，所以先drop ppp housing🙈

Shitty Bse Un我

CU今日終於unsuccessful啦

Ais繼續under review

咩學校咩gpa?

輕鬆一齊繼續ur

係唔係應該差不多...

埋大高清 3.3

poly bse冇offer咩？
你唔算差姐

reject哂
依家想揾工先

Poly hd 3.3 都無offer

我諗係

師兄係咪HD2 sem1 無conditional offer

有 不過想轉個環境啫
俾人Un咗就專心讀落去

poly bse最好bor ching

ou仔 year2 想tran去8 大
但係poly 個system 如果想apply senior year,寫住for asso同hd only
係咪姐係我只可以apply year1?
唔想又讀多2年呀

The Programme(s) concerned has/have now considered all the applications received, and it is with regret that after careful consideration of your application, we have to inform you that your application has been unsuccessful, and your application status has been updated accordingly on your application account.

最後入左其他學校 88 cm

大家唔好氣餒 過排開system再報過
不過新年度唔撚再拜offer god 我屌你老母

IM

多謝city offer god 終於有書讀，當我同自己講要向前看開始搵工操Ielts 打算下年再報時，竟然比左個位我

恭喜

咩科咩GPA

AIS同History幾時先肯un我

Offer god食屎狗

爆去3.3唔難 我上年都係由唔過3爆返上去
你個分升poly無可能架啦 不過應該可以升返city
上年qs 過3就有得in bs 就3.1 in得好既話就應該會收
加上city好中意收ielts過6.5/英文攞4既人 你要升degree應該唔難
btw今年elc無咁爛grade 個分應該會收高啲

ching 有無tg 吹下水

依到有冇手足入bu chem?

而家3.2 aim ais
係咪考埋ielts會穩陣啲
語言科好難同人鬥

係 如果3.2上年入撚左ppp ais了

咩科 咩cc？咩gpa?

Translation , gpa 3.3尾

咩科?

cccu?

今年year2
讀緊hkcc business management
頭兩個sem加埋2.7
如果讀完sem3拉到去3.x
可以有咩選擇
求各位巴打教路

同埋有in?

加埋2.7姐係cgpa2.7?
business 科唔過3.4都難入UGC
諗定讀咩self fin

公廁AIS博一博

AIS今年收人痴左線亂咁收，你認為cgpa 2.7既人真係一個sem拉得番上3.幾?
當你爆4都係得CGPA 3.13
而3.1幾入到AIS既人其實好少
雖然報左冇壞但真係機會唔大

咁而加讀咩？

就係lucky draw先有機

埋大裝修

無tg呀

有冇讀SPACE ABA既朋友?
想搵呢三科既COURSE OUTLINE

Advanced Chinese Language
Information Management
Elements of Logic and Critical Thinking

可以既話send去呢個email
[url]lihkgdormund@gmail.com[/url]
麻煩哂

surveying asso好難升得返其他科 ais更加唔洗講 3.4社科都未有更何況3.2 surveying

想升返city既話ielts有6.5/英有4會好好多

莫非你就係3.1x eng lv4 升上去既奇蹟?

唔係啦

乜黎

hkcc business科 3.4可以揀咩

有冇人cu係unsuccessful??

有冇人知cu可以報幾科？

想問下今年升Asso year 2 可唔可報year 1 Entrants 定只可以報Senior-Year Entrants?

返嚟還神！多謝中大offer god！！！

我又還
多謝 offer god

有冇人AIS 可以留個tg ？想搵groupmate

教大有冇得諗 唔一定要入番business果d科

想問下hkcc it gpa 3.4 有咩可以揀

如果淨係打算報非3大non jupas
可唔可以等sem3 出完gpa 先報

利申cc商科

咩科？

Id: bkmoon

無offer嘅手足唔好氣餒 gap一gap過排再報過nonjupas
利申 hkcc社3.45 下年見

乜撚嘢offer god我屌你大姨媽三叔公四表嬸老母個老母

ais應該完
準備10 11月重新再報

im求下你唔好完 派俾我啦

有冇人city mc仲under review緊

教大水泡科2.9左右啦，不過你上升3.x應該難過登天同埋入教大要有心教書，只係為左水泡易入，你會唔想讀不過林鄭依家批咗30000蚊比sf學位，你搵返啲sf business 科讀仲好啦，學費貴ugc少少

我琴日都收到Translation offer
你介唔介意留個tg交換下消息

sad

識得人今朝收到offer

哈哈哈哈哈
Ais我屌你老母

估唔到開左學咁耐仲有offer
真係痴鬼線

點解im完全冇聲氣

邊間u？

應該唔會輪到我啦

準備正式結束了

又一屆non jupas

我#

有冇人諗住問professor 拎推薦信
但隔左一年先問

打算問
本身同professor算熟

有無人知呢兩個試最快幾時出成績 我諗住考5月果次
雖然呢加year2 但都想考左佢 早知retake中文果年再報多個呢d試 拎個雙重保障

cambridge八月中網上出成績 月尾寄成績單

Hku business subjects係咪一定要ielts起碼有7同埋每個component都要at least 6.5先收？ 有冇人試過唔洗

同問 唔知點開口問lecturer 拎推薦信
利申ive

London唔係6月知結果咩？

DSE 英文有5就唔洗。其他一定要 minimum requirements 黎

如果考左兩年dse過左3322 但對non ju會唔會有影響？ enignee 最穩最穩係咪3.2先入到？ 睇完上面個表 都有啲迷惘

咁我咪講cambridge囉
Edexcel 唔知 我今年5月考Cambridge 上個月尾有成績啦

ielts 7 但有兩科無6.5係咪燒得張cert?

Cu仲係under consideration

求各位ching解答
想yr1走，入返hku cu商科
除左要3322、GPA爆4、英文有4
Ielts要考到7.5/7？！
有冇話dse b5要幾多？

yes 一定要全部6.5

唔係hku business , i mean city poly 或以下的u only

個post已經人去樓空

畢竟都呢個時候，開學了一個禮拜

拜定offer god 先

真係要拜下年嘅offer god

city traslate仲未un我

我今年考左edexcel，8月24上網出成績，過1,2日寄成績單，張cert就唔知幾時到

兩種都咁遲
入中大無望 雖然都未必入到 但中文肥就一定入唔到

好少聽asso yr1可以入返三大
yr1走多數都係得poly/city/bu offer
asso yr2入三大商科就最少都gpa3.9以上 最好爆4
DSE英文4/最好5 加最少ielts 6.5
如果你keep到團火又有實力 可以等到yr2先走
因為你真係有以上條件的話 三大基本上都收你 因為你已經係asso入面最top個1%

直接開口問/sd email
人地professor教左咁耐咁多學生 你估你係第一個問佢拎reference letter咩 人地一年寫幾十幾百封 洗乜怕羞

三大同CITY最少6.5
poly bu 唔洗6.5 你dse英文有3就得

補充一下 唔洗每個component都6.5 除非個別department有特別要求

佢唔係有個係 1月考架咩 同一樣出成績？

直接問 唔通佢問你洗唔洗幫你寫信？

hku a&f e&f要 . ust cuhk唔洗

1月呢2個都無得考中文

仆街死....

Or 報non judas 果時sd email比佢話會後補？

我今年報HKU講左後補，佢出conditional offer個陣會叫你出左成績之後補交返比佢，開學前交到就得

你點講？ sent email比報果科既收生office既人？

交hku application個陣有得填

巴打不如交換contact ？

希望cuhk都有得填

sf報嘅有無話最低幾多先有機會 希望有個目標

ou過2都有offer

有冇人知ust Aerospace Engineering收唔收non jupas 申請?

其實ou top up grad到就有offer

收但比poly難入

但poly但polyareo好似唔收hd asso仔
利申 ive仔

你想做飛機維修？

我想問下non-jupas英文得3
係咪通常都考ielts?
重考dse英文得唔得

唔係啊 我係想問用sf報non-ju

你咩科？

請問商科想入edu language studies係唔係無機會？

engine仔都入到edu bed ict我諗你應該有機ge

Hkcc business gpa得3.3係咪已經冇得救

一定有 呢兩個sem再爆一爆 簡科策略性小小 interview正常應該都會有

爆到最低咩程度先叫穩陣

GPA唔夠人高就ielts搭救啦 考返個7返黎 實有interview 再in好d就有offer
city business科睇英文>>>>gpa 你英文好 in得好 gpa有3已經入到

係POLYAREO JUPAS 收好高
non jupas 都唔知有冇機

Ust aerospace 勁難入
靜係聽過一個入到既例子
Cccu Gpa3.9x+dse maths m2 level 5
當然例子只係攞黎參考
不過難入就一定

polyu ate啦

Poly 係咪有d科non related degree 都可以容易成功apply到 ? 好似有科國際航運定供應謰收好低係咪?

如果12月先考ielts會唔會太遲
英文廢

兩星期出result,你有信心一至兩take pass 就唔遲，否則就早d好d

收好低又如何 大把人爭 你仲要係non related

咁睇黎要早一個月 唔該曬你先
但求6.5

Cu到依家仲under consideration係咪仲有機？

想問下如果想yr1走上番city
ielts有7同dse full cert
CGPA係咪都一定要爆四定係會因為ielts而要求低左？
利申:商科

You will soon receive an email telling you that your application is unsuccessful

你收到？

yes

Ou、Lingu 、恒管讀ba邊間好啲
今年要報ugc但覺得自己city Bu poly唔多機
而家好頹
利申：ive仔

ofc ling u lol ugc bor

dse 中5英4 ielts 7 有無bonus

有冇人知ust engine non jupas睇唔睇英文成績(year1 or senior offer)
定係gpa高就得
英文2左怕入唔到

同埋dse成績好會唔會幫到我破例入
我b5 26分

考埋ielts好啲喎如果要yr1走

會考呀
諗緊year1報nonju定jupas走

雙修囉
不過可能會抄車啫

[quote]多謝city offer god 終於有書讀，當我同自己講要向前看開始搵工操Ielts

幾時收到 咩科？

問下社科無full cert，有無科唔洗考IELTS?預計cgpa3.2到

social science 唔係最睇英文咩

咁大獲

想問下其實報first round同second round non jupas有咩分別？如果gpa中間係咪唔好報first round 因為個個爆gpa

GPA低唔係更加要早報咩

想問下讀完一年商科Gpa得3.1有咩出路

想知幾時會開18/19區
岩岩睇過d資料
部份大學仲未更新18/19 non jupas日期
希望到時更新左會有人講

每日check啦

cccu商科3.4x有咩好選擇 想升返city

city im,唔好揀ais,ppp

AIS PPP 3.6得唔得

你讀咩科？

無用 商科揀社科後幾round出 甚至唔考慮

想問下year2報junior定senior intake邊個要求會低啲

讀緊poly degree想尼緊報non ju hku nursing得唔得架？

唔好意思想問下咁多位 ,dse best5 廿分（英文4)想year one走洗唔洗考定ielts. 問埋中大係唔係唔收year one 嘅人interview 唔該哂咁多位

收 有朋友入左 但你GPA一定要高

幾時會有18/19

有冇外國high school巴打幫幫手

唔得

可唔可以講多少少

我gpa好低 最早既early round報 入三大

又唔係wo 識唔少商科人都有PPP 不過佢地當水泡declined
Ais就唔知 無interview 又好混亂咁派 可能真係比返社科先

Cccu商科3.1 仲要有無ugc讀

早報反而會俾人un先過遲報??

咁你咪報 不過商科報ppp好似傾向pm stream多啲

而家讀緊恒管 個心仲係過唔去
如果下年再non jupas試多次有冇機？
利申 hkcc cgpa3.3

話冇機你就唔報？

今年報左 first round有offer
純粹想同果位巴打講除左報IM, ppp同ais完全唔係問題 尤其有3.4 夠做

ais今年比人煲爆咗

個個都當水泡 我都想揾佢做水泡

想問有大學學位對搵政府工有無幫助
屋企人想我讀大學 但小弟廢 宜家ASSO SOCSCI YR2 (YR1 GPA得3.1 )
求其搵科低GPA入有無用

乞食兼難入，性價比低，係我就揀im

明白巴打
不過我諗法係呢堆科話掂大家都係水泡 不用分那麼細
都係大包圍照報 試下無妨

Between 推爆post之後 係咪開新年度

咁其實cityu IM好唔好?

好過ais先，ais讀完唔知做乜

city任報，有錢報所有科都可以

如果year2上year3 報hku 讀business , 應唔應該報early round?如果第一round冇offer會唔會可以in埋下一round? yr1 gpa 3.9幾

有無巴打比到意見

eo以上個啲一定要u grad
政府工當然都有好多唔使u grad 例如aco個啲
但你要知道而家aco都係一大班大學生爭緊

咁係咪最好讀到就讀 不論係咪垃圾科

YES。
若果你關心學校名氣既話，查實唔駛擔心，政府已經唔再CARE，今時唔同往日，AO EO都多左好多非三大。

睇gpa多過睇u既名氣

EXACTLY，政府已經再無名氣呢D BIAS。
你衝好GPA，兼PRE定哂AO EO INTERVIEW + LANGUAGE TEST，查實已經OK。 個D人話咩政府偏向請三大，查實佢地應該唔知而家AO EO愈黎愈多非三大，而家AO EO 比例係三大居多，原因唔係因為政府偏向請三大，而係因為三大既人PASS到INTERVIEW既比例較非三大高，同埋以前政府的確係偏向請港大人；另一個原因係網上不斷有人散播謠言話政府AO只請三大，搞到D非三大既人唔敢報所致。

ais linguistics translation 仲under review

im...offer...god

im屌你老母
我都係cccu bus 又係cgpa 3.4x 啱啱grad
唔好話offer interview都無
仲要唔係自己無 成個program我識嘅人都無人有interview
身邊朋友 3.1x-3.6x 全部都係無interview + offer
信左IM係水泡科真係on9

最後講多次 IM我屌你老母啦

space 有人唔過3都有offer

吹到 佢幾時收到？IELTS幾多？

Dse幾多

係space本天書見到，8月先收到，ielts好似6.5

想問下hkcc商科cgpa3.5報咩科好，想入番u

唔過3都有得in

space天書信一半就好但我見到ais,ppp個啲起碼3.4

我frd 3.39 ais，見第一round 好耐都未派，email head professor 問，過兩日就拎到offer

sor,係ppp

唔好信晒本野,鳩寫都得既

佢非hku space

如果報non jupas有冇岩最遲要比到個ielts成績佢
同埋有冇影響拎condition offer

想知hku non ju會唔會考慮/叫你補埋sem3既成績先出conditional offer
因為往年佢都比較早deadline
Ps year1 cgpa得3.6 想放手一博 睇下入唔入到hku socsci

報senior 一定要睇sem3 喎
Btw 你aim CU 啦
Hku socsci 3.8 都唔係一定有offer

咁既分cu除咗global studies 仲有咩科好報
有種高不成 低不就既感覺

Sociology 應該係最佳選擇
Global studies 都好多人爭
不過主要睇interview

但係我今年讀個theme係politics 唔係sociology 咁樣會唔會有影響
同埋3.6入到cu sociology咩

16

學問下ust 有咩水泡商科？

16 有可能written test都無

Nonjupas都係報bm

hku sosci 好想入到
year one cgpa 得3.8x 好撚驚

有冇師兄non jupas 入到nursing
小弟self f year 1 想入番ou nursing (mental)

想問下交transcript 副本得唔得

最近先收到city offer 點reg科🤦‍♂️過哂add drop period

Year 1 cgpa都係3.6 ielts有7 如果sem3 3.9以上 有無機 定好睇year 1成績

Ais到依家都仲係under view

hku有written ?

Business 科有

哂9氣

本身讀緊hkcc engine year2
但唔係讀it果邊
想入ust cs 係唔係爆四都難

UST電腦年年收唔小人喎,3.3以上就得,好似係 但要係讀IT囉

冇讀it好輸蝕
睇返記錄13-17年唯一一個入左ust cs 係爆4

我想問下你選左咩DS subject?

入CPEG一樣姐

Mechanic 同 BEE

你到時諗住搵邊個老師寫reference letter?

Ken tsang
另外想問下報三大先要reference letter？
同如果冇會點

絲打可唔可以答埋我呢條問題

好似3大先一定要有letter 非3大非必須(聽番黎) 係咪無比過個老師教過都可以叫佢寫? 我遲D都諗住搵ken sir 你諗住比D咩資料佢?方便佢幫你寫

巴打讀緊邊科
今個sem ken 教我programming
Reference letter 比咩資料我都唔係好清楚

engine仔 我都唔熟non-jupas 不過我地今個sem先比ken sir教 未出成績唔知佢肯唔肯寫

@Sismwksm
不如去Telegram傾

想問下報cityu tvb year3有冇機
讀緊CCCU Year 2嘅pr，Year 1 gpa 3.7x
DSE 英文level 4，考唔考埋ielts好？
升上去都係想讀communication科，bu係咪比較好但我驚冇機

我個fd cccu year1 cgpa3.69 今年入返city cm year1

mc定cm?
佢有冇考ielts同有冇interview？
同埋聽professor講take多啲post會增加機會，係咪真？
唔該曬

係咩野形式？難唔難

12/9先收到city bom offer
放咗city fin as1 offer
加油啊大家

我怕出到黎做野啲人唔請

有無ais開左學先收到offer既人

有都係頭幾日 好少到week2

收到 offer 想問reg科 過左揀科preiod

打去arro到問下

好似係communication既科 我都唔記得
佢讀asso個陣無take過任何post

假如中文2咗可唔可以asso year 1 升返上ugc??
(利申：讀緊cie)

我想問下igcse 中文係咪一定要5月個個先有得考?
我見佢1月考個個 無中文揀

我諗係啦 報non jupas果時應該有得填補交的 或者直接email 同佢講

升yr3 中文2的話係咪都可以咖

city準備UN了